何wayne大展歌喉作歌屌爺爺

幾好聽

佢屌雲加真係好過癮，之前d片屌雲加都feel到佢真心嬲 ，到而家佢都唔動真火，屌都費事屌，笑下雲加好過

中間嗰段

何sir 二次創作

Click 下個banner 廣告

啲廣告睇哂佢

邊度開始？

段片最後個廣告位之後

Who is哥斯拉

原來迴光返照以後
歐聯遊戲到達盡頭
最尾最重要大戰
亦都出錯陣容
為何還不搓通底線
原來唔會拉邊轟炸
教授似是個門外漢
廿年了 咪又係要走
總之你 不會是好的槍手教頭
呢幾季 只會係浪費
老早應要退都不退，太笨了

原曲: 早有預謀

有冇link
想聽最激個條
成日心情都好悲憤

決定迷何
所有反雲人都係高汁

何sir 唱歌好過個牙flirt 個班

何超連 啪啪啪

字裏行間聽得出真心躁

巧巧天 有震音

好撚高質 好後悔冇迷何 正式加盟迷何黨

睇到喊左